{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 맨션375펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には損害や毀損に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。 予約したペンションでは一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家の客室が利用でき、IPTVとWiFiを提供しています。 また、客室にはシャンプー、コンディショナー、スリッパのようなアメニティと基本的な調味料である砂糖、塩、食用油が提供されており、駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には損害や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルされた場合、再予約はできますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "予約したペンションでは一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家の客室が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室にはシャンプー、コンディショナー、スリッパのようなアメニティと基本的な調味料である砂糖、塩、食用油が提供されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 610
    }
}